尋人 （有手足比狗拉喺啟晴村）

係啟晴村入面 大概係 文理書院同聖公會十字架小學係附近交介之間

睇住佢比人捉到 希望搵到佢啲朋友幫佢搵律師

推

推呀

要推

推啊

搵至未？

時間呢？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

屌 冇人推

係咪2237 啟晴 俾人拉咗果位， 見被捕關注組有位類似

push

推！！！！